[連登仔power] 幫吳京擬定一個救肥平, 孟乜鳩嘅國際計劃

先去加拿大再攻美國

要補稅,不了

唔交稅你想借D意走？

獲毛主席接見就OK

學gta online 咁，扮獄卒劫獄，之後坐事前泊定既飛機走佬

吳京身披五星紅旗，守兵無一敢阻，輕易闖進孟晚舟的牢房，然後他們做愛了。